假如你唔係Signal, Kaman定Yoyo?

正評

負評

咁都要問

可能後生個個個西玩到仲闊話生過女個個

第一)
YOYO係肯幫你生仔
而肛交敏只比你肛交係生唔到仔
第一回合YOYO勝

第二)YOYO可以扮學生妹(資料1)
而肛交敏太淫扮學生妹唔似
第二回合YOYO又勝

(資料1)

第三)YOYO唔怕sheshe(資料2)
咁即係將來極有玩3p可能性
而肛交敏鍾意介入人地婚姻唔甘於做二奶
咁代表佢佔有慾好強未必可以玩3p
第三回合YOYO再勝

(資料2)

總結Signal係因小失大犯戰略上嚴重錯誤
將來一定性福大減

同煒哥3p

一個三張幾生過仔
一個90後卜卜脆
傻都識揀

冇錯

做老婆
要個乖d 定性d

yoyo好乖 我要

要幾on9 先會2揀1，signal 話全部包起佢

等收負皮

漏左： 睇正負皮數就知

師兄見解獨到，小弟拜報

無撚錯呀 隻肛交敏後生又點撚樣呀
依家講樣講性格呀 個八婆做咁撚多小動作都知唔係咩好野啦
蝦YOYO 屌佢老母

yoyo好有女人味